增重一個月增到幾多？

之前食蛋白粉，一個月重2kg。應該可以重幾多？

以前岩岩開始做尖果排頭一個星期已經重左8 kg
之後成個月都差唔多

10kg

推

me 一個月3kg ,
你2kg 好合理

咁誇！你一日重一kg